其實何文田先係美食沙漠

想搵一間好食又平嘅茶記都冇

杏花邨？

你指何文田邊度

勝利道奇香冰室幾好丫

臭狗味

何文田街市3送飯好抵屌
OHMT對面

搵日試下先

食屎好過

勝利道巧多嘢食丫

何文田山頂定咩呀
你落公主道又一排野食
你落佛光街近街市果頭先一堆

愛茶

行落勝利道大把野食啦，黃店又多。
就算山頂果邊，愛民一樣有野食

嘉多利山果一帶就真係無野食啦

德國熱狗

東涌呢？

幾錢

愛民有好推介？

其實沙田先係美食沙漠

Mos?

行到落勝利道咁去到旺角啦

咁馬鞍山係咩

石門嗰邊算多野食

可能我講得唔清楚
我係指沙田市中心果到
得d連鎖店 一係就新城市廣場
貴到仆街 選擇又少
如果行出市中中就大把野食
例如沙角村 大圍 石門

你都on9
一條勝利道已經好撚把野食，仲要唔差

之前運動場有間泳池餐廳, 黃架.
而家十點四至 一點只做外賣.....
三十五蚊, 有飯, 有例湯有野飲, (汽水) 熱凍同價

抵屌到爆

33

[url]地道館車仔麵[/url]

勝利道當何文田，你地都有病

汁咗喇師兄 附近間好食手撕雞都汁埋

何文田唔計勝利道唔通何文田站先計？

勝利道應該計旺角東？

旺角東係乜嘢地方
秀茂坪=官塘北
大埔=粉嶺南

咁過左火車橋就計何文田

沙田真係揀唔落手，勁多籃店同連鎖店，真係講唔出邊間，連陳根記都無埋，留名等睇其他人講隔離幾個站又當沙田

咁勝利道計乜？
新界西呀？

未見過一間咁嘅街坊小店都可以十幾個負皮
咁嘅水準咁嘅價錢嘅會意粉都可以做咗幾十年招牌

美孚先係

搵下何文田三隻字喺咩位置

成日當左勝利道, 太平道係旺角

D人以為何文田站果度先算何文田

有人考證過 嗰頭以前好似叫老龍坑
不過港鐵係大地產商 梗係唔會改呢啲咁cheap嘅名啦
尖沙咀啲人叫尖咀 咁老龍坑啲人叫老坑點算

Patty melt

有間食燴意好出名

但食落就係一碟頹面, 唔覺有D咩特別仲油淋淋

何文田下面就多野食
上面真係冇野食
請出招

鯨大附近到底有乜食

好推介就無 食垃圾我首推百份百
食過一次咖啡牛腩飯 得個辣味無咖喱味都算 啲油當湯咁撚樣落 谷鳩氣 真係屌你老母
食過一次以後永遠唔食間垃圾

咁荔景祖堯果堆叫咩

樓主住愛民梗係食屎啦

係咪得大家樂

去瀝源

一講何文田就世界大戰